係時候到和理非手足做野 唔想勇武手足送頭請入

呢一兩個禮拜政府擺明有殺過無放過，唔理係街坊定前線，拉得就拉，打得就打，總之就要瀰漫住白色恐怖。前線勇武手足，你地唔怕比人拉、唔怕受傷